想move on 、想識人、single 9 up 區

無限歡迎求屌醒、想move on 嘅人係度9 up

Or

And I just can't imagine how you could be so okay now that I'm gone

But it’s ok
U will be fine

推下先

禾嚟踩場

入group link

健康group

個group仲唔健康咩

Hi